有啲後悔細個唔識諗……

其實，你有冇後悔中學時期冇食過學生妹？其實，你有冇後悔襯後生精力旺盛嘅時期努力賺錢走去漂賭飲蕩吹？點解人人選擇做賤男，而我偏偏選擇做毒撚？

我哋有得揀咩？

你有能力做mk你就做左啦

冇

傻仔 比你回到過去重頭黎一次你咪又係死毒撚

咁你又啱嘅
不過，宜家食學生妹嘅機會成本太高啦。你去ig睇下，價錢同樓價一定咁離地

有得重頭嚟一次，我選擇做女仔啦